開心速遞（309）

dllm cum過頭

erry死左？

斬沉香呢啲新聞又識

diu terry on99

Icy 想殺佢了

後面白色裙

on9 terry

大小姐又係痴痴地 凍親嗰頭仔

今集分手了

後面條女

KCY好正

Icy西痕又無得搞

有無人覺得Terry嘅礙事開始令人好反感

點解唔搵家姐

icy

冇啦冇啦

Icy分手啦屌

分手啦

觀察一晚就唔駛打電話啦

我完全感受到icy閪痕又無得比野插既感受

kc火了

但Icy 冇可能唔知Terry 咁廢...

電翻自己個腦智好d

蠢到我想殺terry

畀3分鐘
你反cup

屌你KC

Icy戲內戲外都似一個完美女友

一早應該搵大小姐啦

Rebecca 好仆街

rebecca真仆街

Icy咁撚低手
梗係對Terry好啲 等佢認可係舅母
咁大把機會比你地啦
睇下當年Helen KC
仲要成日推波助瀾添
依家搞到KC同小蓮都憎你

rebecca 把口真係好臭

Rebecca真係好仆街

屌 寧願要黑化terry

係大龍生門口前講白痴仔
你真係大膽

去旅行

快閃

icy好正

事實黎

Icy揀我揀我

快閃扑嘢之旅

Icy終於三日兩夜

瘋狂做愛

唔明點解次次話terry係最乞人憎角色都比人負評，仲有邊個角色乞人憎過佢？Jenny?

心地好

大小姐

美麗

其實有邊個頂得到個白癡仔

射信波俾蓮輝

送左比佢家姐？

蓮輝彩蛋

一齊浸溫泉

有個咁愛自己既女人真係好正

宿泊

兩個小朋友

大龍生
好撚自私

有各

扑完

細路都叻過terry

好爸bar 做埋托兒

呢個小朋友都幾好樣

Terry

個細路乜水

又用大小姐句野

廢青安加terry

個細路

小學雞都睇唔起terry

你真係蠢唔係扮架喎

No

以為佢話另外嗰個小朋友係安仔添

一泊二日

細路幾清秀

賄貝各

Kcy應該扑左

個細路邊位

賄賂，咁都要抽下

我都以為係

食屎陳師奶仲乞人憎

好似轉左人

居然會蓮輝
依家酒吧做埋托兒服務啊

雖然麻麻地kcy
但係人物互動 劇情編排上真係屌打3T

0安做愛了 去日本

安凌去旅行？

安0

下集安凌超掂!

根叔係咪受阿水所托

有邊對情侶去旅行唔扑野

Bonnie

1人1張？

好想要

安仔其實有小聰明，只係成日闖禍，terry就真心好蠢

好耐無安凌la

D精液塞滿到佢高潮

電翻個腦 就係接龍主席

咁樣好快瓜

下集又有兩對CP對決
安0 vs 龔水

池美麗爭廢青安果幾集真係睇到眼火爆

廢老根做咩阻住0安

一集廿分鐘劇情icy去4次旅行

我都心諗咁短時間狂出trip
大龍生明既，
有terry呢條友仔，
當補償俾Icy

啲佈景同CG又幾有心思

係咪真係有安凌架，唔好哄我

諗起以前有個鵪鶉post

Icy真係幾正,雖然唔算係靚到好交關果隻,但係真係好有氣質,加咗好鬼多分

係女仔會妒忌嘅靚

根叔破壞咗安凌嘅日本遊

賄賂=有各係咩料

初初以為個細路仔會係Philip添

托兒去酒吧係咩玩法
好想睇蓮輝同Terry

最好係蓮輝VS安仔Terry

實激到嘔血

好想睇蓮姐vs安仔或者送水輝vs terry

聽日廢老根係咪轉登阻住個孫去旅行

可惡

下個禮拜冇乜嘢睇冇龔水冇蓮輝

幾期待星期一娜娜

竟然抽大媽水開心速遞真係好貼地

竟然叫她的他與他
安幫凌凌追Bonnieor集叫他的他與她

覺得就算唔係cp線 劇情都一樣吸引
始終就算寫其他劇情都係嗰班編劇
質素有翻咁上下保證
除咗有時過份追求cls同埋強推cp之外覺得有好多集劇本真係寫得好好
唔知係咪錯覺 植入式廣告最近好似冇咁癲
好似除咗大小姐大大盒靈芝同尋日包紫菜之後都好似冇乜
或者可能冇留意

又 3T，真係唔想睇佢哋呀！

下星期好豐富喎

而家仲夠膽植入咩
邊間植入就罷買邊間

包紫菜唔算啦, 都無show個牌子

3T + 安麗
會參選美麗小姐嘅3E係第幾個version嘅3E

都係嗰句 開心速遞唔係由一條線撐起嘅 係各條支線多 百花齊放先精彩
cp戲份睇得 群戲又得 溫情戲份得 cls仲得
如果成日都係你想睇嘅cp線 你唔悶觀眾都會悶架何況編劇都無咁多橋 悶到低汁你應該都唔想

龔水去旅行

我好似feel到你有野想講

阿工好醒

聽聞今集係安凌,真唔真？忍唔住想睇返

一定搶到咩

兩個高層使唔使搶平機票啊

寫個bot就搶到

好似係

同d窮人爭

咁樣串安仔

原來唔係00

搞錯呀 同Bonnie 去 咁就唔好去啦

原來唔係同00去

瘋狂F5

根叔專登㗎

廢佬根

仲以為安仔同00度蜜月添😂

仲以為安0 唔睇了

買嘢list

代購

無安0

係,被騙了

排球隊仲有練波

Anita個頭

接龍排球仲存在

無化妝上次見過啦

個list會唔會長咗啲

安bon旅行每多波折

排球隊呢排仲提返嘅

去日本買啦仲去咩免稅店

除左上次出trip
佢地有無去過旅行

100蚊廉航會有咁闊落？

計到盡

阿龔一定頂唔順阿水嘅熊家慳錢法

阿水個look好靚

仲咁大架機

水水果然係熊家出品

明明兩個都咁有錢 洗咩咁慳

吉之島扮大阪

兩個都算有錢都仲要咁慳

AEON

呢鑊就唔幫水水喇，男友真係肚餓都要食㗎

素人av

長身美人

同阿水去旅行仲攰過返工

av

旅行又要計到盡玩到盡冇得訓咁濟
我寧願比多d錢玩得舒服d

Av

素人拍攝

素人

有阿水陪旅行點可能攰

拍av

水著女優

AV

大家旅行嘅價值觀唔同

五十路

阿龔又會識呢間公司

50路

一泊兩夜

勁仆街

五十路水

重口到

紅都面哂

五十路 呢個好笑
但好慘

睇開

夫目前犯的若水

五十路av

阿龔知咁多既唔通睇開50路

如果自己條女咁撚chur自己 真係旅行無下次

睇開五十路咁重口味

痴線 日日都咁攰 攰過平時番工 番香港瘦兩磅

某d位可能真係要分開玩

no 一次哈爾濱咋
仲要翻來開始冷戰

同水水去日本 有咩節日 唔準講晚晚扑野

阿工睇開50路
幾重口

所以鐘意水水

買嘢買嘢同買嘢

腳軟到要坐輪椅上飛機啦

旅行對朋友同情侶嚟講都係考驗嚟分分鐘去完旅行反晒面

多謝公公！

妹豬

妹豬唔止啦嘛

水水既波路

潔癖龔開始頂唔順

點訓

返房屌閪啦，搞咁多野托咩

水水: 慳錢>all

佢哋廉航
tvb廉拍

真正相見好 同住難

走吧啦

無得扑野了

行程好chur啊

咁迫不如瞓埋一齊

去旅行仲攰過番工

啲火車聲

去旅行都唔扑野

火車聲～～～

好典型港女既旅行作息同習慣
好貼地

阿水瞓晒成張床咁滯

果間係咪時鐘黎

屌醒佢

酒店有張床就夠啦

張床窄到 衫都除唔到啦

郊野公園

去咁多間神社做乜

阿龔好慘

去一兩間都夠

間間都一樣

食野都無自由

港女

爆啦

好撚辛苦

阿水d性格好難頂

呢個鬧交位幾好呀

去旅行真係一定會鬧交

阿水好撚煩

佢地兩個經理級 做咩咁慳

死港女

香港人去旅行都要去到咁真可悲

要爆

拉返房扑返十劑八劑咪爽出左氣囉

老實講咁樣真係好難頂啊

爆了

好真實

阿水

分手喇

所以話去旅行真係睇到曬對方嘅性格

食屎啦港女

好港女

旅行真係考驗

家教問題

Philip仔真人去左旅行

無軍糧有冇第二啲意思

冇軍糧

好慘

典型港女

食晒佢

其實有時都覺得男朋友陪女朋友去旅行好折磨

dllm ah

原來係阿水走咗去，仲以為係阿龔掉低佢

唔食野又太誇張

睇到都覺得辛苦

明明個個月幾皮野

無得扑

去旅行去到咁不如唔好去

呂慧儀個樣好殘...

無軍糧.jpg

呢間肯撚定係八千公來

公主癌發作
畀著我都頂佢唔順

又話gip無位，行十幾個鐘shopping得幾盒手信

冇銀包

日本總店

水水用身體慰藉阿工啦

要被迫下海了

呀水要下海還債

比人捉去拍五十路

av情節

笑到好淫

幫佢埋單?

3子

50路AV要拍啦

下海

長腳姐姐

18+

呢d女真係好煩

Andy 條友scan到落腳

我都想J

咁既樣都...

佢係慳過頭

三十路

根叔真傳

分手呀！
但係又收起本書

果幾個friend

我以為想問佢攞簽名

琵琶精

水水要下海了

拍 快d拍

窮遊仲慘過唔去

摸頭殺

d 劇情好鳩

rebecca講得特別乞人憎

拉返房屌返幾劑先啦

Don't touch her.She is my girlfriend

仲要講對唔住

啲手信比佢食晒
又要嘈交

阿龔好到

橫掂分咗手，不如搏盡d

冇夾過真係玩火

窮遊 不如唔好去

長腿姐姐

食哂手信

阿龔好好啊

證明佢地對大家認識唔係好深

兩個咁撚高人工 好心咪窮游啦

阿龔好仔
不過阿水都好大方

古裝街扮日本

古裝片廠黎既

又黎軍訓

咁快好番咪好囉

新行程

古裝街

最憎窮遊 樣樣都慳 好辛苦

唔撚係呀用古裝街扮日本

仲係學生哥時就試過窮遊

G9G

旅行仲重要係雙方溝通

中國風嘅日本街

水水幾時下海拍av

又係道具景

便利店飯糰其實係好好食

古裝街客盞扮日本

又幾sweet

有得扑你去唔去

算你有進步

華御結

真

唔通真係去日本拍咩

最尾好sweet

拉麵都唔俾食

工業呢種男朋友要去邊到搵

慳皮到

不過如果餐餐都食就太頹啦

娜娜

來回7仔同酒店

D三文治正d

屌

根：

大媽

屌你廢老

抽哂水

Happy伯

HAPPY伯

屌抽水屯門阿伯

新bgm

龔燁真係好到痴左線

屯門大媽

屌你屯門公園

nana

淫根

我都試過夜晚去買半價壽司做宵夜同第日早餐

淫根下集做咩呀

聽晚有娜娜

Happy 伯

下集屯門公園大媽？

頂跟得咁貼
娜娜呀

happy 伯

Happy根

首歌咩名?

愛死你啦

幾時做埋安bon旅行篇

我都係 其實好好食

笑死

屌 屯門公園 break dance阿伯

阿工好到

屯門大媽 阻住大家

隔夜飯團

晚晚7仔買飯返酒店食

根叔

同意，咁去好辛苦下

下集

食一隻蛋捱成日 邊有力扑呀

有無差佬守廁所？

又諗起群龔線

愛屎你唷

位位打賞百二蚊 阿叔阿伯樂繽紛

好鬼佩服丹爺呢啲咩鬼劇情都咁用心拍

笑撚死

aeon荔枝角扮日本

日本7仔d 3角飯團好尾機

屯門公園大媽

TVB等住收投訴信啦

明明食咗飯都會買定啲返酒店食
飯糰、麵包、零食、杯麵

有冇人知歌名

打風嗰日嘅外景？

如果terry做老豆, 會唔會連佢個仔， 都睇唔起佢

唔洗好豪....但係唔好要捱 要慳

仲以為全廠景，劇組都算都好有心set街景，搵個郊野地方同古裝街扮日本
好過每次話要去旅行都去澳門先啦

但係日本我book 千幾二千蚊晚酒店都係好細

旅行嚟講搵一個啱自己風格嘅人最好
唔係會條氣chok 住chok 住

係, 旅行都係去玩...咁辛苦不如唔好去

安bon

安凌

阿龔真係好好

但唔會聽到咁嘈

次次又氹仔又澳門市咁做乜鳩

仲要已經平機票

仲講，我想話今集完全係預告詐欺

得閒攬下錫下囉 都唔飽
日日chur到咁 1點訓6點起
出面仲有火車聲

食都無得食過份咗啲，平有平食啫

預告見廢老倒瀉野已經估到唔關佢地事

片尾首歌

我有fd真係可以唔食寧願去多啲地方
最後分開行晚餐先再約

最後又係阿龔認錯 阿水難頂到

今集真係將水水嘅港女格發揮得淋漓盡致，隔住個螢光幕都頂佢唔順，難為阿龔忍到咁耐先爆，最後仲會主動𠱁返水水～ 可惜水水始終唔太明白自己衰响邊，阿龔又唔肯講曬全部真心話，唔知係咪編劇為日後劇情鋪伏線呢？
Anyway，睇嚟佢哋兩個仲有排磨合，希望佢哋捱得過呢個過程，可以有個好結局啦～～～～

飯都無得食實冇力

我情願佢幫日本賣廣告

最好龔水拍真三日兩夜

班老戲骨演員應該冇乜底線
連兩點都肯露

爹地，你真係蠢唔係扮㗎
連乘數表都背錯

睇預告見根叔倒瀉野仲以為佢想成全龔水兩個去三個翻
道德撚夫婦去澳門都識著件情趣內衣
龔水仲冇情趣過道德撚
男人比錢女人使鬼同男人慳咩
情侶去旅行為行街買野嘅咩
日日咁行法夜晚都腳仔軟 仲有咩樂趣

阿龔真係超級好男朋友
上次偽同居同今次去旅行都忍得落
想知幾時會爆

啊龔今次應該真係餓到頂唔順
之前都係同其他人講
今次直接爆seed
啊龔真係習慣食好住好
唔好唔記得佢仲有個落難公子setting啊
覺得佢就算之前真係落難都唔會太委屈自己
試過要打四份工養家都應該係唔想位委屈自己

今次有爆進步咗㗎啦
其實預咗全部陪佢行街 但估唔到行咁遠食野啫

行到冇得食好感同身受，完全明白點解要爆seed

行都唔係問題最主要係無飯食
阿水唔記得咗自己條仔係為食龔

最後食個飯糰食得好開心

未有下星期分集文字預告？

有呀，你睇翻前面啲po啦

下星期又有3T

出得咁密
仲出得多過hot CP龔水同蓮輝
寧願睇下其他少出D既角色好過

呢排龔水線極貼地，近幾集應該好多人身同感受
同居同旅行都真係好易出事
不過阿水果然係一有人錫就會變返個港女格出黎
但希望唔好太過火啦！水水有情有義個一面都好多人鐘意架！

安凌一百集先出一次
3T 隔個星期一次

阿水啲港女格呢排出翻晒嚟，不過都幾貼地，龔水正式一齊之後變咗小鳥依人又順得人，差啲唔記得到佢係一個標準港女。

所以今集都有講返阿水去神社幫龔爸祈福 (龔友真身幾時再出)
仲有上次崔auntie玉佩最尾都係想推俾潮生
阿水港女得嚟都唔係淨係諗自己嗰種嘅
下次再去旅行只要總監大人話所有機票食宿洗費佢全包，阿水一定識窮遊變豪遊啦

下個禮拜抽大媽水幾時抽林鄭水（雖然之前都有）

好心咪再ff會變安0啦
冇合約問題既話潮善 龔水 安邦呢三對唔會散嫁喇
編劇已經係咁借啲意比佢地偽搞gay滿足你地

其實阿龔肯講阿水都會反省同改，加上阿龔洗腦一流

阿水啲港女嘢終於都出現番,唔錯
今集其實可以寫好啲,有啲嘢真係格硬咗,似乎為咗要鬧交求其咁寫,編劇寫呢啲情節真係麻麻地,隔咗咁耐先有啲似樣少少嘅主線點知就咁隨便寫完就算...

前排直頭好似個個星期都有
要每個星期睇文字預告揀黎睇

明明係靚仔靚女
唔知點解投入唔到
反而剛剛星期一TT只係響酒吧出一陣又幾好睇

下次兩個一齊plan行程算啦
情侶去旅行一個人plan曬一定顧及唔到另一個

啱呀

所以無咩點睇

100集派1次糖 小恩小惠我先唔要

阿龔真係演繹咗咩叫Hangry

唔會散咪唔會散囉
反正Bonnie呢個角色同唔存在無咩分別
間唔中口頭上提下佢都偷笑啦

tt只要唔係cp線啲過場全部都ok
可能因為唔需要啲咩要求唔難做

用龔水線嚟反映戀愛現實狀況好適合
「我的港女女友」
精彩過加第三者/搵人搞破壞
內容觀眾有共鳴又可以令龔水透過各種經歷加深了解 唔洗下下都狗血劇情

阿水雖然港女 但好在一個人喺餐廳都識反省下
但要徹底改變又難啲 畢竟慳錢真係熊家基因嚟
一下子變聽教聽話廿四孝女友都唔係熊若水嚟啦

不過睇住龔生頂硬上繼續錫曬水水其實幾正
其實水水係因為呢段關係唔駛好悲微所以先會現返港女格姐，係怕編劇又去得太盡姐，畢竟當初阿龔睇到水水好多優點先鐘意佢㗎嘛！

想睇潮善安一家三口去旅行

唔好意思各位又係我，借個位宣傳一下
希望聽日會見到大家

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

Terry竟然睇入住請敲門

3e曹總會擦出d咩火花

同阿水去旅行真係好難頂

真係唔想睇 3T

3T 兩個本身已趕客，重要出咁密，更加反感

還有行程唔好比水水安排

洗腦一流

3E 同 TT 兩個分開獨立出係 ok 嘅，但一拍埋組 CP 就勁趕客

完全同意，情況和 3E 一様

佢兩個獨立過場係冇問題，短短幾個 shot，戲份少，佢哋可 carry 到

但一主缐戲份多，3E 和 TT 兩個就完全露底，拍埋做 CP，完全累鬥累

阿龔一向有眼光，獨具慧眼

又可來個熊家大旅行，加埋潮龔兩個女婿一齊去

好想睇旅程中，潮龔兩個點頂唔順熊家嘅慳家兼 chur 爆弍旅行...... 唸到都已喪笑

根叔會唔會做埋同大媽跳舞爆血管

見到有人話50路AV張卡片打錯字

加唔加凌凌？

幾時有宣傳幾時加集數

我估計中秋前嘅周末會有一次，不過而家好難講

佢新劇監製讚佢可造之才

咁離組啦

唔想再見倒佢

屈dee真係好撚on9，依啲門面說話有咩特別，唔通話佢做戲好撚屎咩，仲要咁多傻閪附和

波台狗收皮啦

唔報收視既

一嚟就

決戰大媽舞
蕭國華編劇

高潮眼呀伯 正

Nana

痴線

今集真係好撚正

愛死你喇

一黎就

愛死你啦～～～

高收視就大事宣傳
咁點解唔報收視 呢

求gif圖

幾時有 Happy 豬

好撚黐線

封封1000

今集好好笑

一千蚊日日叫雞都得啦

根本就低收視咗好耐
得打風高啲

咁快手

高小姐

妖物
拼棄雜念

正氣拳

好撚樣衰呀佢

去邪氣

又有高小姐

有d事

正到

高小姐正好多

扯哂精

洩左

拆咗彈都

你唔要李嘉啦

淫根講正氣

你願唔願意做我女朋友呀

佢唔係同崔auntie個女拍拖咩

應該捉埋譚道德落去

之前有「唔好搞我後面」，今日又有光復屯門？

藿香正氣丸

480

8000蚊飯錢

8000蚊食飯

昌仔唔係中意李嘉咩

媚媚

成王廢老

廢老

媚媚=nana

中佬廢老

Pk池美麗

中佬同廢老

啲演員

群魔亂舞

邊有著咁多衫

呢集好撚正

嘩屌

啲女好撚寫實

富哥仔

點解廣東話咁正嘅

條女其實幾正

池富都瀨野

抄利是

哇屌

真係一字馬喎

食飯架大佬！

扯扯地

搵譚道德教訓佢地啦

美麗跳舞

大媽們平時有d咩其他角色做 ？

道德淪亡咗啦

邊個黎 好撚正

批利是

有無得睇高小姐跳

今集係屯公大媽內容

開心錢

跳咩呀跳？(跳你老母呀)

識食

好撚高質

呢d場景點可以冇譚道德

個大媽好淫

廢老根

個看更唔係同李嘉(個妹)拍拖咩

陳生都係度

有手有腳

夠寫實

陳師奶老公都去

欣賞佢舞技

巴打食得好偏

支那式陰道

口音

有埋口音

dllm好嘔心

屌，有口音

勁WO,用吹捧軟功入手

譚道德反而最似會泥足深陷

要沉船了

正 義感

假鄉音

死喇，我都覺得幾正

佢應該會爆血管

Lee隊禾有Pan鏡

啲口音

舞技
舞妓

邊個公園拍

扮口音扮得唔似

如果我60歲
可能識得欣賞

鄉音

譚道德係最強和理非

真係識跳

龍咁威

有無巴打知係咩公園

挑逗淫根

bgm

果然係大陸人

跳啦

真係有架wo

D口音好假,好似含住粒糖講野就扮有口音

譚道德都跳埋一份 邊有道德依家

口音係敗筆

煮埋飯比條女就正

天鵝湖

好撚正 叫咩名

雞跳雞舞

伏已中

我睇緊乜..

楊嘉欣真係好撚正

啲廣東話太正宗啦，冇乜鄉音

咕嚕肉

其車啲口音有啲作狀

Cls

淫根淫笑

胡桃夾子

後生30年應該OK

屌你廢老根猥瑣到

沉根

巴打清醒下，係咪太耐無出街望下啲正常野

最無道德係佢

道德呢？

廢根沉船啦

Tree gun飲咗支嘢

cls

樓上話正果班平時食開咩

1樓1掛

有迷藥

好撚想奶個加拿大

唔知會唔會有埋鄭洲舞

1樓1都好過呢班大媽啦下話

淫根個樣真係好淫

好重口味

會唔會有車路士阿伯嗰款舞出場？

可能呢啲⋯⋯

好正

好噁心呀今集

度縮根竟然會攞1000蚊派利是
將原本唔多嗰啲家用攞去俾大媽
開頭一定ff

連開心速遞都幫屯門大媽洗底 我dnlm tvb 有無得投訴 on99
落嚟住香港人公屋 呃綜緩 仲拍到咩為生活咁 又想呃9香港人

日日落屯公有得睇

TVB係咪近排無人賣廣告
8015賣埋哂呢啲垃圾大陸野

好想同個大媽做愛，一定好撚chur

好似痴利根咁

廢老個term好正 出現咗幾多次

編劇好波

熟女黎講真係正，後生應該不得了

屌 食緊飯㗎

說好的正氣

阿根沈咗船

廢老根：真香

沉咁船

合皮伯個look

雄風

根哥仔

Tree gun

教晒班大媽耍正氣拳

發達囉

鬥大

立即撒回
否則民怨難平

廢佬根有冇同媚媚做過愛？

現實中啲背景音樂邊有咁細聲呀

Shit

肉痛

根叔咁闊佬

灰色既
廿蚊？

阿根慘慘豬

飲哂成枝

幾千蚊

肉痛死佢囉

根叔人生中最闊佬既一次

有苦衷

美麗出曬汗

肥妹唔好mon post

你去跳,會窮

會窮

#879 咪撚quote啦

成個衫袋利是

好似巴打你食得偏d wor

美麗減咗肥 肯定有瘦身變靚個集

鬥錢多

你咪又買豬大腸

光復列堤頓道

成日都餓死

美麗好搞笑係咁捽淫根

o camp又拍一集

為ocamp 劇情

孝仔咁乖

4萬蚊拎哂去跳舞

40k家用

4萬咁就無哂

o camp食組媽

阿孝三十幾度仲著黑色褸

入組媽個系系

我唔想睇池家成班廢柴咁伸手拎錢

今集警惕男人唔好輕易信大陸女人

鬥癲

痴孖根

10萬月薪，排晒隊食腸

又做戲

根叔攬女

飲茶

佢痴q咗線呀.jpg

月亮代表我的心，利是代表我的金

仙女散花

做戲做到咁癲？

組爸都要食

阿水可以去阿龔度瞓

好撚正

安仔投靠00

成班一齊做戲

根富cp

媚媚又會同佢地配合做戲?D利是真係入咗錢?

金城安扮張家輝

呢輪少咗出

咁多脂肪

痴撚線劇情
CCTVB 唯一清泉

幫佢趕客添

報紙嚟

扮合皮伯跳舞呢？

利是吉嘅

潔身自愛

咁廢老呢幾日派咁多錢邊個幫佢俾

痴撚線

抽遊行水？

衰人

回頭是硬

回頭是岸

安仔又拋到書包

安仔真係有上堂既咩

TVB今次實得罪 廢老觀眾

唔係潔身自愛咩

關心長者

點解安仔成日都講得出心理學啲野明明日日上堂瞓

警隊邪花？

女途人

姦殺

CCTVB 都快d 回頭是岸

圖？

警訊條女

愛回家tv

教育電視

今集教育電視

因為美麗

家用到扣

美麗濕曬

咁樣衰嘅

真係因為錢

咁樣衰